{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-RE-DONE/GM0022110705168/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[BEAKER EXCLUSIVE] 90s Easy Tee Are You Sure - Black"
    },
    "text": "【BEAKER】RE DONEはブランド名で、メーカーはRE DONEです。 こちらの商品番号はFW22 / QW2Z42RD15です。 このTシャツはビンテージなムードが加味された製品で綿素材で製作されました。 カートゥーン グラフィックが前面に刻まれており、キッチュなポイントを提供します。 ゆったりとしたフィット感と丈でどこにでも簡単にマッチできるデイリーアイテムです。 こちらの商品の表地素材は100%コットンです。 製品の洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングをする際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた時は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を予防してください。 また、機械乾燥は製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "RE DONE"
        },
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "RE DONE"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QW2Z42RD15"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿素材で製作されました"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビンテージなムードが加味された製品で、カートゥーングラフィックが前面に刻まれています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなシーンにマッチしますか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感と丈でどこにでも簡単にマッチできるデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、機械洗濯の際には生地が損傷することがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法は？",
            "answer": "必ず自然乾燥してください。機械乾燥は製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色あせや変色を防ぐためには何をすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた時は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を予防してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングをする際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 381
    }
}